沙爹牛肉粉絲

俾警察食架？

色水差D, 落小小老抽啦

Satay 牛肉 米粉 （自己煮）

笑死

味okay, 自家食無乜所謂
小d油同salt

每個人都有失敗同成功

如果d想自殺嘅人唸通呢點，香港唔駛失去佢地

我中坑都

想睇炒米粉

洋蔥好難食

你一定係小朋友, 世界上無難食嘅嘢

只係你未長大

唔好

死呀